頂 我懷疑自己係咪讀緊大學

介紹下自己先：
小弟喺浸大讀緊自資學士（唔講邊科啦）咁點解我會懷疑自己係咪讀緊大學呢？

一、唔洗reg科同reg day
感覺自己好似係本部分左出黎，雖然都係九龍塘上堂

二、冇大學生應有嘅娛樂
小弟讀嘅係新開嘅科，冇Ocamp,,自資冇宿舍住，就連留宿證都唔可以申請。雖然啲人話dem beat 好白痴，但係我都好想試吓。

三、上堂方式似中學
全部堂都係SCE上，班房規模根本就係中學班房，我都好想試吓喺大lecture hall 上，，可能下年收多啲人就會感覺冇咁摺？

四、同學問題
同佢地一齊上堂完全唔覺自己係大學生，完全冇追求嘅心，唔識就求其由佢，又成日講埋啲奇怪嘢，英文仲要好。。。係我自己太自命不凡定on9呢

利申：
DSE best 5 都有23

Nursing?

自資仲要浸大 自己明啦

Nursing , 個分唔夠讀 kongU CU poly nursing ，又5想讀東華、明愛個d 貪佢有個大學名 試下讀好d non jupas入返去

Best5 23讀自資
傻左咩你

大學生應有嘅娛樂

笑左
笑埋右

比你讀到正常科
睇你都係third 住走
日日係soc房食玩訓屌

我都好懷疑你知唔知咩係讀大學

哎呀 我都冇話要日日玩 我都係想試下其他活動 有得玩唔玩另一回事 我係連試都冇得試 得不到的東西是特別想試

你算鳩數啦
大撚把人日日聲色犬馬然後2nd up走人

對唔住lo

咁我試唔試下 non jupas入返去kongu/cu/poly 好呢

又話唔自爆
定係你唔係真係想入nursing

你真係唔係讀緊大學

其實OU NURSING都幾出名

乜咁啱吖樓主，我哋應該係同一科
利申：完sem 1 quit

23分謮ou nursing 咪算..雖然冇宿，但起碼有ocamp先. 點都好過BU呢個....

頂 點會唔想 我覺得佢讀完可以幫到好多人唯一同最重要嘅原因

下年可能有人搞呢，當填返數？！

願聞其詳，原因係咩呢！

讀到好迷失，當初報咗面試收咗，但最想唔係讀呢科，結果抱住既來之則安之嘅心態讀，讀到而家心好累，我唔想再勉強自己讀無興趣嘅嘢

幼教？

睇返上面

究竟係你on9定你學校老師撚鳩你？23分讀垃圾

你試人就得啦
年年ocamp都要人做組爸媽
根本你個啲就好小事

識人

Both 啦應該

樓主應該準備緊上堂，我準備堂堂遲

咁我勸你快d quit 啦 讀上去仲艱難 護士呢份工冇熱誠會死

之後條路已經諗得好清楚，係唔知屋企人會有咩反應

是撚但啦大學生活，你而家讀好啲anatomy，得閒就讀埋first aid（雖然唔太重要），準備好你實習算啦

再唔係咪番多啲part time去多啲旅行，出咗黎做冇得去

真係唔想留的話，就讀一年chur盡佢，gpa靚就non jupas入其他啦
以前讀asso唔少人係咁，不過佢地唔係爆4就係3.8啲fd

23分入唔到ugc bu 張佬咩？

嚟鯨大la，雖然個名臭啲但係起碼唔使做第一年白老鼠同埋個個都好認真上堂又有ocamp，啱你呀巴打

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

23應該入到hku nursing，冇擺落jupas定面試太差？
今年開多左位，應該收左好多23分

Nursing 呢行點會無時間去旅行. 你講笑?
啲假積起晒癩起上來一個月返 10 日工左右.

如果冇修理科但想入hku nursing，大概要咩分數先會收？

好讀唔讀 讀浸小

想感受下校園生活
味多啲參考校園活動囉

hku nursing應該冇對任何理科有preference
跟返admission score就得

自資一定係恒大第一

我都想知

而家通脹到23分只可以讀自資咩？
Quit U 三大都有得讀啦

咁你係咪一個月用曬你所有假期

唔會, 平時都大把假.

有名你叫浸中

其實，到最後拎到個牌咪得，好好比心機學野，玩唔玩好其次，想將來幫到人就要投入落去，如果唔係到時出到黎咩都唔識就後悔。

利申 我都係nursing

我都冇修 所以想入返hongu 做目標 好似22定23 都可以

有道理

Bu 本身都比自己人叫浸中/浸小

咁你今年都23啦有冇諗過邊到出左問題

但你23都唔得喎，睇離要24 25

23分ou啦

講真 其實專科野去報新開既真係唔好
始終佢新開 就算出到黎實習/見工人地都會諗下質素達唔達標
好似東華個堆以前一開頭都係冇乜人請 怕有伏 係近年先多返佢地既人
你話讀書內容呢 到到都差唔多架啦 差在理論定實務野邊到重d既jer

怕一開頭入ha難既咪轉去其他 ngo/ha都冇所謂既可以照讀上去既

讀呢啲垃圾degree係咁架啦

best 5 22分都入到ou nursing

HR？

入HA nursing school好過啦

讀nursing 就預左唔洗玩
唔係咁基本都唔知呀

下bu有nursing

仲有ou
Btw 你都係貪有大學讀啫

樓豬你講best 5 23分唔講4+1/4+2
即係你主科衰左啦

有名你叫 九龍塘中學

係咪衰mmi

同樓主一樣讀nursing有諗過bu
但見第一年又on99自資咁貴
仲要就算下年有sssdp都應該只係for fm
因為試過正面問個負責人佢都係避住咁答會努力爭取
冇話一定得 大佬成10萬一年 我讀邊間都岀嚟都31k
加上ou起新大樓2020年成棟for nursing
雖然係冇hall 但有ocamp 啲同學都幾勤力
冇後悔過入ou nursing 日日返學校挽
樓主加油睇下trans唔trans倒
利申: 2019 b5 20

有名你叫浸中
UGC都已經好似中學咁

自資當自己讀ugc大學?

咁你真係唔係讀緊大學嘛

有人23入唔到
24入咗

樓豬d reply on99咁
小學生揀中學都認真過佢

22 23點會入到呀
check下admission score啦

學費太高我係你就揀ou nursing，學費都係大約47000到，岀到嚟又係RN，只係個名臭啲
利申 ou nursing year1 B5 21

Non ju上返去啦ching

但最低好似係23

或者去sit下人地係大班房既堂？當了左個心願，同埋你唔可以join d 非學科soc咩？

係
但好多23都入唔到
LQ24 咁會有幾個真係23入到

23 要nursing點解唔揀ou

Tao l
討論
蝗語輸入冇人屌？

打錯 係LQ23

因為睇唔明咩係taol
直接無視咗

而家讀到咁唔開心，我真係寧願當初跟jupas入 ou psycho best 5:17

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

但聽講理科優先，我冇修理科係咪要25先叫穩陣？

HKU 23睇好唔好釆 24夠入
如果你有25 可以試下放CU
始終啲人都話hku nursing麻麻

ou好過啦 自資

收皮啦支那狗 taol??!!

挽你老母

樓主5你老母

成班mk00後唔識打字

勁同意個campus 細到仆街

我同你一樣不如相認下

Twc 都好過bu

真係咁想讀retake dse好過啦 走去讀Self Finance 聽講Non jupus degree見到你有自資學位讀緊就唔會so你 樓主自求多福

OU nursing好過
起碼歷史悠久

你係為左紙咪留低
為hall life咪quit左佢
東華、明愛果D咪仲垃圾

走啦屌

如果你想trans 去BU 既其他科就例外

真係23分？

食撚屎啦你 打拼音 支那狗

dem翻個光復香港beat啦
半個bu陪你

nursing why not ou
係無hall柒左啲

講撚到明浸中都鐘個頭埋去
自作孽不可活

個名還好啦
HKU咪仲差

不如走後門or retake

Non jupas好少收自資

就算你gpa同asso一樣
佢地都會傾向收asso先

大學生應有娛樂！？
你好social咪有囉，你唔鐘意social咪無囉
無話應唔應有，你見嗰啲成日好撚chill嘅唔係大學包埋比你
我都係讀U但我覺得自己同翻工無分別
做assignment,翻咪pt,睇文 不停loop

23分 Poly/hku 應該夠吧？

幫人笑埋右
手足加油啦

所以佢咪要去讀OU囉,關00後乜事

利申ou學生

Hi ou nursing yr1同學？

屌你都係創造歷史嘅同學 得閒相認下

我都係Bu nursing，我都想tran u

Hi 你過成點

可以join

本身就以為SCE 同 BU 本部冇分別 ，讀讀下發覺好似同本部脫左節，好似排緊另一條隊咁。

諗住貪佢係八大，個名好聽啲

咦，同學仔

同志。

你讀一年就轉定讀兩年先轉？

未知。你呢？

如無意外嘅話應該讀完兩年先轉

屌閪第一